有時見到啲post on9到不知所謂，㩒入去起個樓豬底

發覺原來係波台既
一切都合情合理了

起底師

你咪on9師

不知所謂師

見到定仔唔使起都知係印仔

理智師

傻豬師

明明係娛樂台同飲食台

印仔啲post有時都on9到不知所謂

神宮寺ナオ

熱狗台

有時見到個post負皮多到不知所謂
㩒入去睇一睇
發現係阿印開嘅
一切都合情合理了

捉鬼師

樓主借D意反施丹

我第一次見你d post 都係即刻起底

心思師起人底

廢post師

樓主係我手下敗將

施巴好波 keep住依團火努力反印

夠唔夠你啲鹹濕標題post咁不知所謂？

你早幾日個柯屎 post 都 on9 到不知所謂

有時見到啲post on9到不知所謂，㩒入去起個樓豬（印狗）底
原來係娛樂台 一切都合理晒

收爹啦屌你老母

調茶師